訓左冇睇遊行直播，請問中共倒台未?

幾萬人對住共產黨打飛機

收到風， 習近平準備搭私人飛機著草

習大大效法崇禎係景山公園自縊

爆啦爆啦